《Glory to Hong Kong》 《願榮光歸香港》English Version

《Glory to Hong Kong》
Compose: thomas dgx yhl
Lyrics: t, 眾連登仔
Arrangement: t, bp, clk, oct tad, ppp0821
Vocal Editing: 青棍幫, 孔細丘, wilson
Mixing: Edwin@mita, 青棍幫, 孔細丘, Kazaf, ppp0821, wilson, TC Electronic

English lyrics by:
Dr Rubbish Teen, 眾連登仔
Glory to Hong Kong

We pledge: No more tears on our land,
In wrath, doubts dispell’d we make our stand.
Arise! Ye who would not be slaves again:
For Hong Kong, may Freedom reign!

Though deep is the dread that lies ahead,
Yet still, with our faith, on we tread.
Let blood rage afield! Our voice grows evermore:
For Hong Kong, may Glory reign!

Stars may fade, as darkness fills the air,
Through the mist a solitary trumpet flares:
Now, to arms! For Freedom we fight, with all might we strike!
With valour, wisdom both, we stride!'

Break now the dawn, liberate our Hong Kong,
In common breath: Revolution of our times!
May people reign, proud and free, now and evermore,
Glory be to thee, Hong Kong!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

正到痴線
我係香港人啊hi

Btw 如果DGX巴見到
Chorus句break down the dawn個break字可唔可以汁齊啲
而家好似有捲脷音咁

Push

劉師齊 幫今次運動卜左之 https://www.youtube.com/watch?v=L0QGpXyECro

推，要學唱啦。929

英文版都做咗好多個版本嘅歌詞
我就覺得呢個版本 歌詞改得最好

手動置頂 人手推